緬甸:逾百良心警察倒戈加入抗爭

難怪香港警察叫做， 對政府幾咁忠心

路唔易行 希望拉多啲人倒戈

黑警真係全世界最低賤既人渣

最緊要係架生 得個人倒戈唔夠用

Mon po 狗入嚟未

Mon po 黑狗

很感激忠誠的狗

香港得啲賤畜黑警

毅進仔係iq低少少 連中五都讀唔掂果d

明啦.......香港黑警，最低等無恥哈爸狗。

生藩國家黑警都有白警
香港只有蓄生

都可以反而中國人幾千年劣根性，自私自利，戀棧權力，鍾意做奴才，冇得救㗎啦

希望快啲有良心開明軍人倒戈。